翻咗兩個月工，少少野都做唔掂

我真係好無用

渣ga

Same
Keep 住呆下呆下
得到骨就ok

正常架
點會返一兩個月就無錯
你老闆做咁多年都有錯啦
個個都會錯，只係有冇人知架啫

係唔係啲老屎忽唔教你野

唔想咁樣過一世

唔敢阻住人地趕野

等夠一年轉工

你要開口問至得
新人係咩都唔識㗎啦，咪學囉
你唔肯學就係你問題，佢嫌麻煩唔想教就佢都有責任

No